李文亮醫生 vs 克羅澤艦長

好失望
估唔到美國要學中共要隱瞞疫情
但見到好多人仲要幫美國講好話
點唔同點唔同咁...
我又好似要附和...

其實唔係政府做錯野就要屌？
唔係咩叫民主？
點解我地好似雙重標準咁？

呢個問題我諗咗成晚
我就來接受唔到自己...

老美幾時有隱瞞？

的確, 今次支那就算即時通報 鬼佬都係要爆 佢地太鬆懈了

不過支那都係等畀國際罰錢啦, 咁大單野

死撚開

人地唔係衰唔幫政府隱瞞 係將軍方行動既email比傳媒睇

係中國打埋耙啦

根本不能比較

嗰隻係軍艦, 要有國防軍事考慮係無可厚非

不推文回覆, 費撚事益咗你件三毛

就係美國無重視過艦長意見叫岸上隔離
件事先會被公開俾壓力
咪又係美國政府仆街
唔好因為係美國就要幫佢搵借口

李文亮事件中共仆街
但我都係覺得克羅澤事件一樣仆街

咁你又啱🤭
但都係要屌一屌trump

唔係艦長俾傳媒睇
係其中一個收到email嘅人

李文亮都係share比fd睇，無啦啦做左烈士

艦長個email係send俾海軍高層